5200名港人滯留巴基斯坦印度 將坐專機回港

消息指，政府最快明日派專機到巴基斯坦，接載部分滯留當地的港人回港。至於滯留印度的港人，就要稍後才能安排。入境處至今，已至少聯繫到約2000名，因疫情而滯留巴基斯坦的香港居民，以及約3200名滯留印度的港人，會繼續跟進其他港人求助。

消息又指，政府需按實際情況分批協助滯留港人返港，計劃會優先協助身處巴基斯坦首都伊斯蘭堡及印度首都新德里兩地的港人，另外一些有特殊需要人士，包括病患、長者、孕婦及小孩等，會獲較優先安排乘專機回港，費用全是用者自付，初步估計由巴基斯坦返港，每人收費約6千至7千元，新德里返港就需約11000至13000元。

佢地返嚟之後
Foodpanda 應該唔驚攬炒

冇事就安居 有事就滯留 屌你老母南亞狗 歧視都咁話

復乜撚工啊

成皮野
坐開廉航嘅我夠玩一年日韓